呢度有無人覺得catgirl係噁心架

成身濕疹 儀容又唔姿整下 仲要唔戒口 個額頭廿歲女成個呀婆咁 肥到行路都睇見辛苦 唔好好為自己著想下 都諗下係條街見到你果個呀 呀ken仆街在唔幫佢埋單 又要有其他男人受罪

我

岩 鮑姐正d

佢仲話block咗我ig
屌撚柒佢

你有鮑姐重睇其他女

啱呀
啲老野正啲 好似鮑姐咁 啱耆齡王口味

耆齡王

你有鮑姐就夠

肥婆都可以紅 真係世界變

鮑姐>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>catgirl

我就係鐘意佢，你吹呀

吹你唔漲呀 勇士

魚包女且

我次次對住佢都扯旗

食緊飯架屌

大家寧願屌鮑姐定catgirl？

其他人唔知道，樓豬就一定歎鮑姐

噁心得過食鮑？

海狗黎？

噁心

諗返起佢個 278wor 你決定啦 就想作嘔

(決定好繼續食) cg: 唔好係人地間鋪到決定啦